到底女人拍拖係咪真係睇錢為考慮條件

見到d 訪問都唔知真定假

d女人 好撚古惑架

唔通d女訪問答：「 我希望未來男友有車有樓 有錢，無幾多幾多月薪 就唔考慮」？

你估佢唔驚比人公審咩？

定我地男人蠢，明知女人古惑都要踩落個dom?

可能出到社會既女人會多d 咁諗
但我同男朋友一開始(未出社會) 無諗咁多
但一齊左之後，會諗第時點樣一齊生活
尤其結婚，擺唔擺酒，生唔生仔，住邊到等等既問題令到我要同男朋友一齊計劃(i. e.諗錢多左)

我
就睇樣嘅

D女人好鍾意同人比較㗎，佢地見人地搵到個有錢男友，自己都要搵到個有錢

其實未必既 正常收入人地一樣會考慮你 但你好撚窮你都唔好意思溝女啦

但好多時係D女仔根本唔介意有冇錢 但D男仔自己好自卑

香港女人本來叫做好啲，不過既然香港被中國化，女都必然會「中國化」

你自己睇錢至上自然識返d睇錢做考慮條件嘅女人

話睇樣又死，話睇錢又死

首選有樓
次選人工
三選樣貌

25前唔會
25後一定會

根本有啲男人都係睇錢至上, 用錢嚟吸引女人, 又驚女人貪佢錢
識得個住獨立屋嘅有錢仔, 成日曬自己幾有錢, 又話身邊啲女人都係貪佢錢
唯獨我唔係
成日咁講講到我都煩, 大佬你下下都淨係Sell 自己有錢, 啲人唔貪你錢唔通貪你好品?

生活係一定要錢, 男女都一樣, 如果唔係返工做乜
不過人品都好重要, 錢都買唔倒

尚俊深

依架好少睇樣 高就得
但身高同錢 就睇錢

我見過有人冇錢冇樣冇身高
但都有女wo (咩質素ge女就講唔定)
仲有好多
我識個朋友都係咁
係自己問題咋

係咪出左黎返工先

錢唔係"主要"條件